{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013392",
        "source": "도서",
        "writer": "유연태, 송일봉, 이민학, 강경원",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6683-032-7 (13980)",
        "version": "3판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 대표 여행지 1000",
        "collectedDate": "2023-10-23",
        "publishedDate": "2022-06-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "오봉산"
    },
    "text": "五峰山は海抜779mで、春川市民だけでなく首都圏の多くの登山家から愛される名山だ。 この山は五峰山清平寺を取り囲んでおり、多くの人が訪れる。 五峰山は涼しい昭陽湖を見下ろしながら山を登ることができる魅力的な場所だ。 五峰山には大きく2つの登山コースがある。 最初のコースは清平寺船着場を出発し、清平寺と頂上を通り、再び清平寺船着場に降りてくる約5時間かかるコースだ。 2番目のコースは背後嶺から出発し、頂上と清平寺を経て清平寺船着場に降りてくる約3時間かかるコースだ。 すべての登山ルートで五峰山の美しい自然景観と幻想的な眺めを体験することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "五峰山の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "五峰山の海抜は779mです。"
        },
        {
            "question": "五峰山はどの市ですか？",
            "answer": "五峰山は春川市にあります。"
        },
        {
            "question": "五峰山はどんな人々から愛されていますか？",
            "answer": "五峰山は春川市民だけでなく首都圏の多くの登山家から愛されています。"
        },
        {
            "question": "五峰山はどの寺院を取り囲んでいますか？",
            "answer": "五峰山は五峰山清平寺を取り囲んでいます。"
        },
        {
            "question": "五峰山はどの湖を見下ろしていますか？",
            "answer": "五峰山は涼しい昭陽湖を見下ろしています。"
        },
        {
            "question": "五峰山には何つの登山コースがありますか？",
            "answer": "五峰山には大きく2つの登山コースがあります。"
        },
        {
            "question": "最初の登山コースはどこから出発し、どこに戻ってきますか？",
            "answer": "最初の登山コースは清平寺船着場を出発し、清平寺と頂上を通り、再び清平寺船着場に降りてきます。"
        },
        {
            "question": "最初の登山コースには何時間かかりますか？",
            "answer": "最初の登山コースには約5時間かかります。"
        },
        {
            "question": "2番目の登山コースはどこから出発し、どこに戻ってきますか？",
            "answer": "2番目の登山コースは背後嶺から出発し、頂上と清平寺を経て清平寺船着場に戻ってきます。"
        },
        {
            "question": "2番目の登山コースには何時間かかりますか？",
            "answer": "2番目の登山コースには約3時間かかります。"
        },
        {
            "question": "どの登山ルートでも何を体験することができますか？",
            "answer": "どの登山ルートでも五峰山の美しい自然景観と幻想的な眺めを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 379
    }
}